點解當年超任博士可以公然賣,仲賣廣告?

其實過左千禧年,我估好多老屎忽都出來做野,為生活搵食,最後一次沉迷打機既多數係ps2,ps2我無打過,nds psp wii更加係機都未掂過,唔想只係活在人地設計既遊戲世界裡面

望番呢兩年既香港,都唔識點形容,我都唔想只係懷念過去點好,香港....,.唉,保重各位當年玩過超任的巴打

當年黃金有啲舖好仆街
抄碟已經貴過好多地方
新game出抄碟再要貴啲
返屋企附近抄返統一價條氣順啲

當年copy碟既鋪頭真係做到發達買數
鋪租已經平，每日一車車學生放學十蚊廿蚊俾佢地

以前康怡有一間，$5抄一隻floppy。以前每個星期都大拿拿用$50抄game。
佢有個list，寫低no.之後抄比你。
記得之前有隻game話美少女，諗住同sailor moon有關啦！Load完之後一開係著住三點式既卡通人物，俾阿媽鬧到飛起。

成個超任年代只係買過一隻快手旋風插係機頂
真係,GAME廠可以話食屎
個時GAME鋪係有條LIST,你買佢就即時錄碟比你
好記得一眼見到太空戰士6!,即買

三國志3係玩得最長時間既一集,後尾個D都冇乜點玩了
第一次係在野搜到趙雲真係驚為天人

超任個時真係盛世
講起都懷念

時代唔同。
現在都唔流行買斷隻game
一係dlc , 唔係就免費下載再課金

玩得ps4，都上番一定年經，至少唔會小學雞，都唔介意花幾舊買game，好過花成日去搵破解，出來做野你先會覺得打機先係窮人玩兒，對比以前睇人花幾百買game覺得很豪，現在睇番買車買樓玩音響，真係覺得以前小學雞

其實你話16001無記錯係STREET FIGHTER 2
大約係1992-3年個時
上網仲要靠MODERN
BBS先岩岩係港台興起運行緊
一般學生根本無乜能力可以自己係網上DOWNLOAD隻SFC GAME抄出黎玩
而個時仲係SFC大紅時期
基本上所有Game都係由兩三個要收錢隱蔽度幾高嘅bbs群發佈
而呢幾個group入面有一個我知道由8x年代尾已經係度賣緊fc game

細個同屋企人打機係最開心嘅回憶

其實超任博士玩唔玩到要用到Super FX或SA1呢兩粒附加晶片的game?

要買其中一隻game插落去就玩得。

記得當時係sale改game而唔係sale老翻。

比10蚊隻去game舖抄

超任Street fighter 2 16m 用兩隻碟 編號16001

超任Mario 編號4001

買一隻原裝starfox

呢隻好玩

記得重有隻fx 賽車

starfox 以當年嚟講立體感係好夠好正......

當年都係買佢盒帶，記得差唔多要5佰幾..

認真 想當年抄左過千隻floppy

除左最舊嗰隻gameboy之外我乜撚都冇玩過，屋企人唔比打機

好似SALE BACKUP GAME

我都係得黑白薄身gameboy
小學同學屋企又電腦又ps 個個星期都去佢度打到唔願走

16160 幽遊白書-特別篇

佢個廣告都係講慢動作 無限復活, 無講老翻

我當年算係早個批玩超任博士，好記得部博士係第三代，16M，要玩 16M 以上既 Game 要加 Ram，而個時亦都唔算多 Game 係 16M 以上，係去到中期既聖劍傳說、機戰四先用得著，個時成四五舊水。
但好彩既係個時表哥教左我點 Copy D Game 落隻新 Floppy 到 。
咁我就做左個級入面既二手老翻專家，同學仔夾錢比我去荃豐買 Game，我自己就買吉碟再 Copy 比佢地，個時無記錯 D Game 係用 Floppy 計，五蚊一隻 Floppy。咁我就收佢地三蚊一隻 Floppy 。
努力左大半年之後就夠錢買 Ram 再發大來做。好記得機戰同聖劍傳說個期放假基本上係 Copy Game。
到後來直情夠我買部 PS 添

呢個post應該全部都係三十歲以上

我未到三字頭架
不過都就快

商業奇材

三國志3有種獨特嘅味道其他代係搵唔到
NDS同3DS都有出重製，加咗技能系統，又多咗寶物，呂布有方天画戟，曹操兩把劍加武可以重疊，好屈機

當年無老翻既概念 屋企裝夠幾箱

後期幾蚊隻真係乜都抄返去試玩

$5 隻你賣$3俾同學？
自己仲要蝕$2

有無人記得有隻機械人game 係橫向既
你控制一個好細粒既人仔 個人仔好細粒
個地圖有好唔同既機械人任你換 之後對戰

大約畫面想像圖
* =人仔 icon = 機械人

-----------------------------
*
--- ----------------------
*
------------------ --------

----------- --------------

-----------------------------
中間既空位就係俾你穿過唔同層數用

屌 俾佢食哂我d空格

博士個用法佢話係要你買隻正版跟住變做碟再用佢嗰d 咩無限復活 不過真正用法當然唔係咁

出去比五蚊抄一次可以無限複製
有兩個同學叫樓主抄隻game已經賺一蚊
仲要出去抄game 錢係同學一齊夾
再者你同樣收5蚊或更高人地就點解要搵你

metal warriors?

當年有兩箱floppy

隻SF32011 / SF16001 SWITCH有出返
超級博士最強大之處就係可以用到金手指
最深刻既就係超級魂斗羅真係好難玩
無金手指真係無咩正常人可以爆到機
淨係計打最尾果隻FINAL BOSS起碼死過百次

睇呢個post回憶返晒黎
記得果陣冇加ram玩唔到聖劍3
就同另外兩個同學喺商場d機舖
比$5打半個鐘
要自己帶隻碟抄走個save
就係咁每日打半個鐘直至爆機
爆機果刻真係勁開心

Thanks 但好似唔係

有幾架機械人
- 人型有無限 boost 可以喪飛
- 人型有得平面加速但 boost 有限飛唔高
- 可以變成個波撞人，又可以儲力開大炮
- 蜘蛛形可以吸住天花板 or 牆壁用

按 select 制可以放棄現有部機械人，但一出左去，部機比人啡幾下就可以爆....而個人仔好細粒，可以去到d機械人去唔到既地方，如果機司中左另一個機司既槍，會 10, 9, 8 , 7, ... 咁倒數 HP, 中一下扣一

另外中間有補給位，可以補 HP，轉子陣或者裝火箭炮....
如果係依隻咁我都成日玩，不過唔記得個名...

依隻咪 metal warriors 囉